iphone6s+ 轉 iphone7

想問電池續航能力會唔會差太遠？
因為用得太耐大mon想轉細mon試下

細moon電細太多

利申6s轉7+ 簡直核電

大約差幾遠 有冇例子？

打半粒鐘機 7+ 100>88
6s 100>79左右啦

同你一樣，換完大機之後爽撚到
唔打機用成日去到夜晚仲有40%到

咁都唔係差好遠姐

我都打算6轉7 但又驚比人話笨柒

6+轉7
想轉細moon好耐

巴打轉左？

訂左等送到